又話捐比無國界醫生, 賭輸又話唔捐錢比ngo, 屌你老母死曼狗係咪男人黎嫁?

假曼唔計

爆閘k狗係咪男人黎嫁
日日都有新玩具典算牙

我暴

連捐錢都走數
真係去到人格有問題既level